{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493166",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "일석"
    },
    "text": "一石\\n\n京畿道利川市馬場面海月里133-5\\n\nジサンは韓国料理店で、鶏と鴨料理を専門に提供し、営業時間は10:00から24:00までで、年中無休です。 このおいしいお店は50席を収容でき、部屋はありません。 しかし、一石は価格に比べてボリュームたっぷりで美味しい差別化されたおかずを提供するため、お客様に人気が高いです。 また、駐車スペースがあり、ゆったりとした駐車が可能であり、すっきりとした室内インテリアでお客様にリラックスした食事の雰囲気を提供します。 このレストランは歩いて5分以内にあり、迅速な配達サービスも提供しています。 ここは老若男女誰でも好きなグルメ店として知られています。 トッポッキと特大卵焼きはこの美味しい店の代表的なおかずで、普通の飲食店のそれよりずっとおいしいです。 特に、厳選された新鮮な鶏と野菜で調理されるタッカルビは、このグルメ店が挙げられる理由の中で最も大きな割合を占めています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジサンはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ジサンは鶏と鴨料理を専門に提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジサンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジサンの営業時間は10:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "ジサンは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ジサンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ジサンはどのくらいの席数がありますか？",
            "answer": "ジサンは50席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "ジサンには部屋はありますか？",
            "answer": "ジサンには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ジサンの料理はボリュームたっぷりで美味しいですか？",
            "answer": "ジサンの料理は価格に比べてボリュームたっぷりで美味しい差別化されたおかずを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジサンには駐車スペースはありますか？",
            "answer": "ジサンには駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ジサンの内装はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ジサンの内装はすっきりとした室内インテリアでリラックスした食事の雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジサンはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ジサンは歩いて5分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ジサンは配達サービスを提供していますか？",
            "answer": "ジサンは迅速な配達サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジサンはどのようなお客様に人気がありますか？",
            "answer": "ジサンは老若男女誰でも好きなグルメ店として知られています。"
        },
        {
            "question": "ジサンの代表的なおかずは何ですか？",
            "answer": "ジサンの代表的なおかずはトッポッキと特大卵焼きです。"
        },
        {
            "question": "ジサンの中で特におすすめの料理は何ですか？",
            "answer": "ジサンの中で特におすすめの料理は厳選された新鮮な鶏と野菜で調理されるタッカルビです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 429
    }
}